// All material copyright ESRI, All Rights Reserved, unless otherwise specified.
// See https://js.arcgis.com/4.10/esri/copyright.txt for details.
//>>built
define({regions:"B\u00f6lgeler",header:{sectionTitles:{all:"ArcGIS Online",myContent:"\u0130\u00e7eri\u011fim",myFavorites:"Favorilerim",myGroups:"Gruplar\u0131m",myOrganization:"Kurulu\u015fum",livingAtlas:"Living Atlas",subscription:"Abonelik \u0130\u00e7eri\u011fi"},browse:"G\u00f6z at",search:"Ara",filterFolders:"Klas\u00f6rleri filtrele",allFolders:"T\u00fcm \u0130\u00e7eri\u011fim",filterGroups:"Gruplar\u0131 filtrele",allGroups:"Gruplar\u0131m \u0130\u00e7eri\u011finin T\u00fcm\u00fc"},resultCount:"\u00f6\u011feler",
searchPlaceholders:{generic:"Arama terimlerini gir"},filterChips:{mapArea:"Harita Alan\u0131 \u0130\u00e7inde",type:"T\u00fcr",dateModified:"De\u011fi\u015ftirildi",dateCreated:"Olu\u015fturuldu",access:"Payla\u015f\u0131ld\u0131",group:"Grup",folder:"Klas\u00f6r",status:"Durum",clearAll:"T\u00fcm\u00fcn\u00fc Temizle",category:"Kategori",region:"B\u00f6lge",tagged:"Etiketli"},sortOptions:{sort:"S\u0131rala",sortBy:"\u0130\u00e7eri\u011fi s\u0131rala:",sortDir:"S\u0131ralama y\u00f6n\u00fc:",relevance:"\u0130lgi Derecesi",
title:"Ba\u015fl\u0131k",owner:"Sahip",created:"Olu\u015fturulma Tarihi",modified:"De\u011fi\u015ftirilme Tarihi",numviews:"Say\u0131mlar\u0131 G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle",avgrating:"Derecelendirme",ascending:{relevance:"En azdan en \u00e7ok ilgiliye",title:"Alfabetik",owner:"Alfabetik",created:"En yeni",modified:"En yeni",numviews:"En azdan en \u00e7o\u011fa",avgrating:"En d\u00fc\u015f\u00fckten en y\u00fcksek de\u011ferliye"},descending:{relevance:"En \u00e7oktan en az ilgiliye",title:"Ters alfabetik",
owner:"Ters alfabetik",created:"En yeni",modified:"En yeni",numviews:"En \u00e7oktan en aza",avgrating:"En y\u00fcksekten en d\u00fc\u015f\u00fck de\u011ferliye"}},itemDetails:{addToMap:"Haritaya Ekle",removeFromMap:"Haritadan Kald\u0131r",by:"kaynak",lastModified:"G\u00fcncellendi",noSnippet:"\u00d6\u011fenin k\u0131sa \u00f6zeti mevcut de\u011fildir.",details:"A\u00e7\u0131klama",termsOfUse:"Kullan\u0131m Ko\u015fullar\u0131",attribution:"Katk\u0131da Bulunanlar (At\u0131f)",noTermsOfUse:"\u00d6\u011fe i\u00e7eri\u011finin kullan\u0131m\u0131yla ilgili verilen \u00f6zel k\u0131s\u0131tlama veya s\u0131n\u0131rlama yok.",
noAttribution:"Onaylama yok.",noDescription:"\u00d6\u011fenin ayr\u0131nt\u0131l\u0131 a\u00e7\u0131klamas\u0131 mevcut de\u011fildir.",views:"Say\u0131mlar\u0131 G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle",created:"Olu\u015fturuldu",sharedWith:"Payla\u015f\u0131lan kimse",shared:{"public":"Herkes (genel)",org:"Kurulu\u015f",shared:"\u00d6\u011fe payla\u015f\u0131lm\u0131yor.","private":"\u00d6\u011fe payla\u015f\u0131lm\u0131yor."},viewUser:"Kullan\u0131c\u0131 profilini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle",viewOrg:"Kurulu\u015fu ziyaret et",
addToFavorites:"S\u0131k Kullan\u0131lanlara Ekle",removeFromFavorites:"S\u0131k Kullan\u0131lanlardan Kald\u0131r",managedBy:"Y\u00f6neten:"},results:{loadingItems:"\u00d6\u011feler y\u00fckleniyor..",requestError:"Taleple ilgili bir hata olu\u015ftu.",noItemsFound:"\u00d6l\u00e7\u00fctlerinizi kar\u015f\u0131layan \u00f6\u011fe bulunamad\u0131. Daha fazla \u00f6\u011fe g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemek i\u00e7in baz\u0131 filtreleri silmeyi deneyin.",empty:"Aramaya ba\u015flamak i\u00e7in yukar\u0131ya baz\u0131 terimler girin."},
search:"Ara",close:"Kapat",filterPane:{filter:"Filtre Uygula",mapArea:"Sadece harita alan\u0131ndaki i\u00e7eri\u011fi g\u00f6ster",orgGroups:"Kurulu\u015fumun Gruplar\u0131",categories:"Kategoriler",groupCategories:"Grup Kategorileri"},viewDetails:"\u00d6\u011fe ayr\u0131nt\u0131lar\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle",back:"Geri",compact:"Tablo",compactView:"Kompakt g\u00f6r\u00fcn\u00fcm",list:"Liste",listView:"Liste g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc",showing:"G\u00f6steriliyor",viewResults:"Sonu\u00e7lar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"});