// All material copyright ESRI, All Rights Reserved, unless otherwise specified.
// See https://js.arcgis.com/4.10/esri/copyright.txt for details.
//>>built
define({regions:"Regions",header:{sectionTitles:{all:"ArcGIS Online",myContent:"El meu contingut",myFavorites:"Els meus favorits",myGroups:"Els meus grups",myOrganization:"La meva organitzaci\u00f3",livingAtlas:"Living Atlas",subscription:"Contingut de la subscripci\u00f3"},browse:"Navega",search:"Cerca",filterFolders:"Filtra carpetes",allFolders:"Tots els elements d'El meu contingut",filterGroups:"Filtra els grups",allGroups:"Tot el contingut d'Els meus grups"},resultCount:"elements",searchPlaceholders:{generic:"Introdu\u00efu els termes de cerca"},
filterChips:{mapArea:"Dins de l'\u00e0rea del mapa",type:"Tipus",dateModified:"Modificat",dateCreated:"Creat",access:"Compartit",group:"Agrupa",folder:"Carpeta",status:"Estat",clearAll:"Esborra-ho tot",category:"Categoria",region:"Regi\u00f3",tagged:"Etiquetat"},sortOptions:{sort:"Ordena",sortBy:"Ordena el contingut per:",sortDir:"Direcci\u00f3 d'ordenaci\u00f3:",relevance:"Rellev\u00e0ncia",title:"T\u00edtol",owner:"Propietari",created:"Data de creaci\u00f3",modified:"Data de modificaci\u00f3",numviews:"Recompte de visualitzacions",
avgrating:"Qualificaci\u00f3",ascending:{relevance:"De menys a m\u00e9s rellevant",title:"Alfab\u00e8tic",owner:"Alfab\u00e8tic",created:"Menys recent",modified:"Menys recent",numviews:"De menys a m\u00e9s",avgrating:"De la qualificaci\u00f3 m\u00e9s baixa a la m\u00e9s alta"},descending:{relevance:"De m\u00e9s a menys rellevant",title:"Alfab\u00e8tic invers",owner:"Alfab\u00e8tic invers",created:"M\u00e9s recent",modified:"M\u00e9s recent",numviews:"De m\u00e9s a menys",avgrating:"De la qualificaci\u00f3 m\u00e9s alta a la m\u00e9s baixa"}},
itemDetails:{addToMap:"Afegeix al mapa",removeFromMap:"Elimina del mapa",by:"per",lastModified:"Actualitzat",noSnippet:"No hi ha disponible cap resum breu de l'element.",details:"Descripci\u00f3",termsOfUse:"Condicions d'\u00fas",attribution:"Cr\u00e8dits (atribuci\u00f3)",noTermsOfUse:"No s'han proporcionat restriccions especials ni limitacions sobre l'\u00fas del contingut de l'element.",noAttribution:"Sense reconeixements.",noDescription:"No hi ha disponible cap descripci\u00f3 detallada de l'element.",
views:"Recompte de visualitzacions",created:"Creat",sharedWith:"Compartit amb",shared:{"public":"Tothom (p\u00fablic)",org:"Organitzaci\u00f3",shared:"L'element no s'ha compartit.","private":"L'element no s'ha compartit."},viewUser:"Visualitza el perfil d'usuari",viewOrg:"Visita l'organitzaci\u00f3",addToFavorites:"Afegeix als favorits",removeFromFavorites:"Elimina dels favorits",managedBy:"Administrador:"},results:{loadingItems:"S'estan carregant els elements...",requestError:"S'ha produ\u00eft un error amb la sol\u00b7licitud.",
noItemsFound:"No s'ha trobat cap element que compleixi els vostres criteris. Proveu d'esborrar alguns filtres perqu\u00e8 es mostrin m\u00e9s elements.",empty:"Introdu\u00efu alguns termes a dalt per iniciar la cerca."},search:"Cerca",close:"Tanca",filterPane:{filter:"Filtre",mapArea:"Mostra nomes el contingut de l'\u00e0rea del mapa",orgGroups:"Els grups de La meva organitzaci\u00f3",categories:"Categories",groupCategories:"Categories de grup"},viewDetails:"Visualitza els detalls de l'element",back:"Enrere",
compact:"Taula",compactView:"Visualitzaci\u00f3 compacta",list:"Llista",listView:"Visualitzaci\u00f3 de llista",showing:"S'est\u00e0 mostrant",viewResults:"Visualitza els resultats"});